[無人睇UFC?] UFC207 Nunes vs. Rousey

31/12 香港時間11:00a.m.
FOXSPORTS 1 直播

TeamRousey.

推

11點先開咁遲？
正常應該11點main event下麻

有冇巴打知邊度有地方睇？酒吧果d

十一點差不多
我記得 mcgregor vs aldo 第一場睇live
Main event 要等到兩點

Lihkg無人睇😞

我睇緊呀
快d討論

Cody個勢唔弱

好勁，出拳快狠準，未見過Cruz 咁狼狽

想問下點建mcgregor 同mayweather 交惡？

Ronda wing到腳浮浮
黎唔切地板戰
好似太耐無實戰

Bye Rousey

玩完了

Ronda bb

屌呀
以為係聽日打
頭先上fb 俾人透左

Gimmick

大家同一類人，
Mcgregor想搞大佢，整個所謂mma vs boxing （一直以黎好多人想睇）
咪係咁挑釁mayweather（比戲）
Money知佢想點咪附和下（交戲）
打唔成咪算，打得成咪大家一齊搵錢囉

哇佢地2個差唔多榜數咩，打得成就正，但會用咩rules

留名

Korean zombie 復出